{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146228?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 블라우(BLAU) 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。予約お知らせでは、当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルは不可能だと案内しています。チェックインは23:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。宿泊料金は入室人数によって異なり、入室前に人数確認が必要だと案内されています。未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してくださいまた、未成年者、同居予約により、入室拒否が発生しても、取り消しや返金が不可能と明示されています。ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生する場合、100%払い戻しが処理されると出ており、客室情報はジェヒュジョムの事情により変更が可能であり、これによる不利益は当社が責任を負わないとなっています。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生するものであり、人員当たり25,000ウォンを現場で支払わなければならないと案内されていますまた、入室の時に予約した特典については、駐車は2台まで可能で、先着順で駐車できるとされており、荷物の保管は可能であり、Wi-Fiと共用PCも使用できると案内されています。共用スペースは調理できませんが、電子レンジ、冷温水器、コーヒーマシン、キッチン、共用リビングルームなどが提供されていると書いてあります。さらに屋上テラス、1階カフェ、無料洗濯、個別バスルームなどの付帯施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは23:00まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは23:00まで可能です。ただし、23:00以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なります。入室前に人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊可否は直接提携店に確認した上で予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約による入室拒否が発生しても、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "キャンセルが発生する場合、100%の払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更可能ですか？",
            "answer": "はい、ジェヒュジョムの事情により、客室情報は変更可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、人員当たり25,000ウォンを現金で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として駐車や荷物の保管がありますか？",
            "answer": "はい、予約特典として駐車は2台まで可能で、先着順となります。また、荷物の保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "共用スペースにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "共用スペースには調理はできませんが、電子レンジ、冷温水器、コーヒーマシン、キッチン、共用リビングルームなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "その他の付帯施設はありますか？",
            "answer": "はい、その他の付帯施設として屋上テラス、1階カフェ、無料洗濯、個別バスルームなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 548
    }
}